國安法還國安法，唔好同錢過唔去

雖然未知有咩可以做到
都係等號召
但係市呢
就升硬嫁喇
唔好同錢有仇
賺多個錢
幫手足都好
吽吽

on9, 玩美股唔好

轉美股啦 理撚得你港女升定跌

唉，轉晒美股算

信念

所以話人命根本唔值錢，如果恆指夠膽一個月跌三分之二睇下邊個傷，不過唔好話睇團，港豬見價低都會照入啦

根本 QE 之下唔會有跌市
再加上香港人本身購買力好強

賺國家隊啲錢幫手足點睇

Agree

啱 棄暗投明 選擇又多 又有波幅

無錯，錢還錢，但一個唔明朗啲市場作為投資者會却步。
轉哂玩美股！無情講！

買開美股，琴晚個倉仲升緊
傻仔先買港股比支那貪官夾錢

開始懷疑一眾牛撚都係網軍
一國一制呀 仲牛

所以話資產多元化係好重要，唔好押死一個地方
香港未來係點？冇人知
大陸都控制唔到

我寧願買台股